# mod_bitcoinfaucet
Module Bitcoin Faucet pour Joomla 3.x

# Utilité du module
Découvrir la cryptomonnaie et le Bitcoin par la pratique.
Créer un portefeuille gratuit avec block.io
Gagner des Bitcoins gratuitement en jouant.

# Plus d'informations sur la cryptomonnaie Bitcoin
Source : https://www.visionduweb.eu/wiki/index.php?title=Accueil_Miner_des_Bitcoins

# Améliorations à venir
Privilégier JText pour les langues.

Privilégier les boutons pour l'affichage.

Utiliser des css plus sexy. Adapter les css pour un smartphone.

Retour utilisateur : Je ne suis pas fan des étoiles et autres symboles.

Les liens dans default.php - On ne peut pas ajouter ou supprimer de liens depuis l'administration.
Utiliser le manifeste xml pour gérer en paramètre depuis le backend avec :
- titre
- catégorie
- liens
Les champs de type repeatable des jforms offrent la possilité d'ajouter autant de liens supplémentaires.
Avoir une liste de liens sur une thématique peut être intéressant mais seulement si on peut gérer cela.
Penser mod weblinks !

Pourquoi pas une image d'illustration personnalisable au dessus de cette liste ?

Pour la promo du développeur, certains font des liens discrets en nofollow pour le front ou de la "pub"/dons en backend.
Eviter de forcer la main.

Penser à l'impact SEO des liens présentés.
Le faire en target="_blank" avec rel=”noopener noreferrer” devenu indispensable pour les liens externes !

Informer depuis le backend sur le potentiel risque de Scam et de sécurité, pouvant transformer un OS en zombie.
